許樹昌：演唱會或要煞停

天后：

咁佢有理由，因為疫情賣唔出d飛

軒叔

都無人睇架啦

55

楊千嬅無人睇不如直接取消啦

天后又可以賴疫情啦

連下台階都幫佢搵埋

紫頭閪又贏
賣唔晒？唔緊要，因為都開唔成

支持

反正賣唔出對人瑞反而仲好，反而陰莖軒就真係

塞翁失馬
許樹昌同跳老舞群組救左佢

源頭唔截
反而係咁叫香港人唔好出街（除左翻工）唔好有娛樂

好在 喱show 、達明一派完曬

果d愛國紫頭就是撚旦啦

好彩達明完咗

好彩啊澤場show做完

取消咪可以瀨疫情影響
唔關佢事囉

抵啦

岩岩完左達明

隔離po 軒仔啲fans又要屌了

壽包都唔駛拋

有咩證據演唱會會爆發

有本事就online唱慈善 咪撚收錢啦

大笑姑婆知道後繼續：哈哈哈哈 ⋯

有疫情起碼場租拎得番先啦 , 10日期場租最少成千萬

啲黃牛執番身彩

楊千嬅最開心
唔洗丟假

反正都無人睇照開無問題啦

都賣唔出 取消仲好

香港人就係咁鍾意睇人仆街
明明港共有問題 番工放工金鐘中環站仲多人過紅館
搭車又逼到仆街 一樣冇問題

演唱會個個坐幾尺遠比人開刀就個個拍曬手
港共次次搵香港人既娛樂黎開刀做樣 真正會傳播果d飲酒 落club搭車 番工又唔敢搞
結果開刀果陣唔關自己事就個個拍曬手叫好
下次到你果陣人地咪一樣拍手叫好

照開啦 蝕撚死仲好

我真係恭喜你

返工就冇問題

啲人真係好仆街 自己唔去酒吧、唔係做酒吧果行就日日叫封左佢 拍手掌

演唱會自己唔去/冇得去又係咁

成班奴隸狗中意被港共控制 同外國人完全唔同

叫佢番支那開啦
香港人唔值得擁有紫頭閪天后呀

唔得 !
我要佢對住全場空凳唱歌

奶共狗

紅千嬅或成最大贏家

你覺得正苦行政care唔care你拍唔拍手?
藍屍演唱會取消點解唔拍得?

有好落台階

軒仔好慘

軒仔深黃架

阿澤無事

天后咪蝕到仆街

張敬軒: DKLM

有藉口了

楊支嬅 去大灣區開囉

上次管樂團最尾都好似無乜事

表演場館根本仲安全過餐廳
可以強制帶口罩
睇緊又唔會除
最多咪飲啖水

博一博
即刻加場先

變相救咗人瑞

講到個病毒我地傳出黎咁

由賺粒糖變輸間廠

係呀，我啱啱都係咁諗，達明同佢真係好好彩

啊澤仲因為分場之後放寬限制變相加場，呢吓真係佢當初敢搏先會出現

番大陸啦楊嬸嬸

多得「鬥委會」搞撐DQ街站，聲稱有270萬藍屍簽名，宜家搞到武肺個案暴升。

無人睇先唔駛取消

每個入場嘅人可以隔到好開咁坐
實安全

停啦

點解許樹昌唔敢講封關？

Nice

軒叔黃定藍？

救咗隻人瑞

條傻西都叫天后？咁我叫銅鑼灣

佢咪試吓再開囉 睇吓會點

一定會取消
如果唔係到時個場空一半好樣衰

英皇 不了

陰莖軒演唱會取消埋呢度啲comment會變成點

抵撚死

如果佢唔係鷹蝗就好

杜生 黃秋生咪又係英皇

人瑞本身都冇人睇

負皮即係咩
我睇唔到？
小明咪又係寰亞林建岳
係咪又我睇唔到
總之張敬軒係英皇抵撚死

咁邊間先好
環球 直程中資騰訊既
寰亞就林建岳
英皇就楊受成